港台：本港二手樓價於春節假期後上升

反映本港二手樓價走勢的中原城市領先指數最新報178.89，創29個星期新高，指數按星期升近1%，創9個星期最大升幅。連同大型屋苑指數同中小型單位指數，3大指數連續3星期上升，是去年5月後首次，累計都升約1.6%。

至於大型單位指數按星期升2.33%，是9個星期以來最大升幅。

按地區劃分，新界東樓價指數按星期跌1.05%，其餘3區都上升。

今日公布的指數有近80%交易在上月中至21日簽訂臨時買賣合約，反映農曆新年假期後首個星期市況。

好嬲好嬲

有新台長唔出奇

咩叫「春節」
新年吖屌你